De lof van dwaasheid, zoals hij ging op, zweefde in een filosofie, en de filosofie zelf werd jong, en het vangen van de gekke muziek van plezier, het dragen, zou men kunnen verbeelden, haar met wijn besmeurde gewaad en krans van klimop, dansten als een Bacchante over de heuvels van het leven, en bespotte de langzame Silenus omdat hij nuchter was.
